有冇人知中銀戶口出現 CSINTPRLRBT係咩意思？

每次二三十蚊咁
老豆退休公務員 唔知關唔關事？

推

Google都懶

有睇個 但係得出糧回贈嘅原因？